新疆實施十戶聯防 中共允許普通人可持棒殺人

新疆維吾爾人受到中共強力監控，除了被「再教育營」集中管理洗腦，現在中共又出臺所謂《「十戶聯防」暴恐事件處置方案》，針對所謂的「恐怖分子」，允許普通人可以以棍棒擊殺。另外，中共還強逼當地穆斯林要背誦「十戶聯防」方案的細則。

自由亞洲電臺報導，烏魯木齊市薩依巴格街道薩依巴格社區，貼出《「十戶聯防」事件處置預案》的公告，內容詳細說明組織人員及武器配備。

公告內容開門見山地說，是為提升應對「恐怖組織」襲擊的處置能力。要求這些「十戶聯防」的成員，必須要經常性地組織起來進行演練，還要做到熟能生巧。

世界南蒙古議會主席席海明表示，中共已經黔驢技窮，於是想通過這種方式，把老百姓拴在一塊兒，要大家一起擔負「反恐」戰爭，實際是鎮壓手段失效了。

世界南蒙古議會主席席海明：「它想通過所謂毛澤東時代的群盲或者人民戰爭的這個辦法，來所謂的反恐。現在通過這種辦法，說明他們軍警、特警鎮壓的這種手段，還不能完全解決問題，所以想打人民戰爭，想通過老百姓，強制或半強制的或者是通過收買的辦法，把大家組織起來。」

所謂的「十戶聯防」，是以每十戶為一個大組，每一大組裡，三個人或四個人為一小組；每大組之間相互配合，首尾呼應；大組裡的每個小組可以單獨處置，也可以一個大組進行處置。

「十戶聯防」推出一名戶長，而每一個成員都配備一根大頭棒和一個平安哨，當遭遇恐怖事件，第一個發現的成員要立即按響報警器，發出警報，並迅速手持大頭棒、吹響平安哨，通知附近的其餘「十戶聯防」成員迅速集結。

席海明：「另一個說吹哨子或者什麼預警系統，我就想起中國古代的狼煙四起，一旦要有邊患了以後就狼煙，我覺得中國的這個形勢看，就有點狼煙四起。共產黨已經失去有效統治中國的辦法或者能力了。」

美國世界維吾爾人協會副主席伊利夏提·艾山表示，高科技公司早已經成為中共政府在新疆鎮壓維吾爾的幫手，生產了所謂的「十戶聯防」報警系統等。

伊利夏提·艾山認為，中共要求相互監控，讓普通民眾掌握反恐方式，其實就是中共當局允許他們濫殺無辜。

美國世界維吾爾人協會副主席伊利夏提·艾山：「因為一些人的偏見，或者是恐懼，他認為哪一個維吾爾人對他構成了威脅，那麼他就可以帶著這10個人，把這個人打死。因為打死以後誰也說不清。這種情況就是對一種濫殺無辜的開綠燈。」

伊利夏提·艾山表示，「十戶聯防」是一種沒有司法觀念，沒有法治意識的「暴政行為」，如同當年文化大革命時期的批鬥。

伊利夏提·艾山：「大家對文化大革命應該記憶猶新，很多那些所謂的『地富反壞右』，就是被群眾拉出來，然後就是一頓棍棒被打死了，尤其是學生，如果沒記錯的話，那個叫什麼的紅衛兵不是把他的老師打死了。」

除了新疆地區出動「十戶聯防」組織，中共網軍針對維吾爾人的人權團體臉書也進行攻擊。

10號，海外維吾爾人團體「世界維吾爾代表大會」以及「對話東突」的臉書帳號，遭中國網民有組織的洗版攻擊。發動攻擊的「帝吧」更發布「檄文」，把那些抗議中共鎮壓新疆的人，稱為「畜牲」。

「世界維吾爾代表大會」表示，中國網友的行動並非審慎考慮的結果，只是一種「蠻力」，為的是展現自己對中共的所謂忠誠。

伊利夏提·艾山：「中共政府豢養的網民，或者應該說是五毛，他們在中共的操縱下，往往表現出他們的『愛國主義情懷』，這種愛國主義是一種漢人至上的納粹式的一種極端主義。」

伊利夏提·艾山表示，中國網軍對他們的網頁進行攻擊，已經不是什麼新鮮事，過去他們一直都在攻擊。而這部分網民的囂張，只是仗著共產黨來的，實際上他們在國內連臉書都上不了，他們忘了自己連自由上網的權利都沒有。

child登仔：今次就撐中共喇

不如一次過殺晒啦
橫掂你都係想搶人地方

中国只係一個大些少既監獄
- 山 神

真係痴撚線

講起十户記返起以前中史阿sir教元朝沒收哂漢人所有刀廚具，有個班長，然後每十户共用一把刀。

你估佢地唔想咩 做得太絕起義咁點算
習近平仲有政敵生存緊 玩太大好危險

呢個世界真係一物治一物

中共最叻分化内鬥

咁咪可以周圍強姦

好快到香港

屌你已經到左恢復古朝代民間編制嘅地步
戶長 百夫長 千夫長

千年賤種基因果然改唔到

話咁快番返去元朝，胡人治漢既style

遲下新彊爆大穫 當地漢人有排拎呢條數

連登仔最愛

共產黨就係想啲維吾爾人武裝革命
然後以反恐名義坦克碌豬

最撚慘係
班歐美大愛左膠扮睇唔到

睇下幾時連坐一戶起身事十戶殊連

起義不遠了

公安武警搞唔掂新疆人，要新疆漢人武，如新疆漢人造反，邊個對附佢地？出兵鎮壓？

同當年屠猶一樣，因為本身響歐洲就不受歡迎，全世界扮睇唔到，重有勁多人和應
今日蛔一樣，本身唔受歡迎，助攻中共

如果捉唔到，係咪全組被罰

什伍連坐法是西元前356年於秦國商鞅變法中的一種戶籍制度，將全國每五戶編成一伍，十戶編成一什，讓居民互相監督告密，如有「什」「伍」之中一戶犯罪，而其他戶不告密者，連坐腰斬。告密者得到的賞賜與在戰場上斬獲敵人首級等同，而知情不報者受到的懲罰，等同於「投降敵人」一樣的處罰。

地鐵安檢都係為咗防新疆人而設。

十字聯防我過波台睇唔好

根本即係新疆北韓化

黐撚綫

不要問只要信

元朝

回人大戰共軍

遲下應該整個生意係困哂d蛔係集中營
跟住有錢人可以俾錢買槍買子彈入去狩獵

大倒退

組團去溝新疆妹

豬油子彈，聖經步槍

連坐法真係自古有效

過去他們一直都在攻擊。而這部分網民的囂張，只是仗著共產黨來的，實際上他們在國內連臉書都上不了，他們忘了自己連自由上網的權利都沒有。

根本唔怕起義 只會怕西方以此為借口攻打

大頭棒打死不用負責

返去原始人時代
個時D人都係拎大棒打死獵物

到時香港：中國人可持棒殺香港人

反支那就當係恐佈份子

十戶聯防指南

太痴線 好似返古代咁
異族係下一等

「必要時可以使用大頭棒直接擊斃」-— 十戶聯防指南

on9仔是這樣煉成的